（最新）支那確診近萬宗武漢肺炎 超過200人死亡

世衞將疫情列國際公共衛生緊急事件 全國近萬宗確診

全國至今確診接近9700宗新型冠狀病毒肺炎病例，超過200人死亡。世界衛生組織開會後宣布，將疫情列為國際公共衛生緊急事件。中國衛健委與外交部都表示，有信心及能力戰勝疫情。中方又決定盡快派包機，將在海外的武漢公民接載回國。

2020-01-31 17:35:10

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

Nigga 衛生組織

懷疑病例都過一萬五，假數據都多到咁

收咗好撚多$

支那係咁想用疫苗黎spin,根本控制唔到佢擴散，只有疫苗有撚用

支爆加速

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際